{
  "id_query": "29256841",
  "total": 22859,
  "total_current": 200,
  "max_score": 162.79135,
  "origin_question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
  "hits": [
    {
      "score": 78.54169,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 62.284184,
      "id": "32304776",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu icloud .chạy lại chương trình có mất mật khẩu icloud ko ad .phải làm như nào mới sử dụng lại được",
      "answer": "Chào anh, Nếu Quên mật khẩu Icloud không nên chạy lại vì chạy lại sẻ bị dính tài khoảng anh nhé ! mình có thể làm theo bài hướng dẫn  để thử tìm lại ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 57.77506,
      "id": "18320957",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, hôm qua mình có mua máy ip6 tại TGDD, nhưng do quên mật khẩu mở khóa không mở được, e có thể mang ra TGDD để restore lại không ạ?. máy yêu càu nhập mã mới được nhập touch id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ restore lại sản phẩm nha. Lưu ý: Nếu máy có đăng nhập iCloud thì khi restore bạn cần phải nhớ tài khoản mới có thể sử dụng tiếp tục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 56.84556,
      "id": "26630910",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình iphone6s mình bị quên mật khẩu icloud. V giờ mình muốn lấy lại thì làm như thế nào",
      "answer": "@Dương Văn Diệp:quên mk thì xác định",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 55.04645,
      "id": "28650723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 5s bị quên ID apple và mật khẩu nhưng còn tài khoản gmail thì có mở được k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm rồi nhập thông tin máy yêu cầu vào xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 53.843353,
      "id": "31390934",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi..cái iphone 5s của e e quên mật khẩu mái nhưng nhớ mật khẩu icloud thì có cách nào mở mái lại dc hk ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 53.329105,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 53.103508,
      "id": "22170987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình ko có cài mật khẩu cho app store giờ mình muốn cài.Mình mở sang dấu xanh lá cây mình nhập Apple id của gmail xong thì báo không thể xác minh.Báo Apple id không đúng or do mật khẩu không đúng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đăng ký ID Apple thì mới sử dụng được nha. Để đăng ký, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 52.187965,
      "id": "26412192",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất mật khẩu icloud có cách nào lấy lại không vậy ad? Hay có chạy lại chương trình như mới đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Việc chạy lại chương trình thì vẫn cần tài khoản mật khẩu iCLoud để kích hoạt lại nha bạn. Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\",  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 51.841244,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 51.249447,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy iphone 6 bị  e mình phá hiện trên màn hình \"iphone bị vô hiêu hóa\" mình vẫn nhớ mật khẩu nhưng giờ làm sao để hiện màn hình để nhập mật khẩu như bình thường được ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 50.886913,
      "id": "32201682",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho e hỏi e lỡ quên mật khẩu iphone đã nhập sai tới lần thứ 9 bị vô hiệu hóa trong tiếng vậy giòe nếu qua 1 tiếng e khơi động máy lại mà nhập sai lần nữa có bị tính là lần thứ 10 k ạ, e nghe bảo lần thứ 10 là khóa luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này vẫn tính là lần thứ 10 bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 50.650806,
      "id": "27021135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy iphone 5 của em bị khóa itunes thì thegioididong có hỗ trợ mở khóa ko ạ và giá như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn còn nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 50.640095,
      "id": "29411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.có cách nào mình nhấn vào 1 lần là nhập được mật khẩu mở màn hình.không cần bấm 2 lần cò mới bấm được mật khẩu mở màn hình k qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> nút home> giữ ngón tay để mở rồi cài vân tay để mở khóa màn hình bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 50.418213,
      "id": "26712921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Mình quên mật khẩu App Store  có cài mới lại được k?mật khẩu mua hàng  trong App Store",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ý bạn là bạn quên tài khoàn iCloud phải không bạn, nếu đúng bạn có thể lấy lại tài khoản theo hướng dẫn  bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 49.91106,
      "id": "29237269",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp mình này với . Mình có mua 1 cái iphone 6 , cũng lâu rồi chắc gần hai năm . lúc có được nhân viên cửa hàng tạo dùm tài khoản icloud . giờ mình không nhớ được mật khẩu , miếng giấy ghi lại bị thất lạc ở đâu rồi . shop có giúp được không .mấy bị khóa icloud rồi  .",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mang máy tới lại cửa hàng đã tạo tài khoản giúp bạn để được hỗ trợ tìm lại mật khẩu của tài khoản bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 49.86061,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 49.84752,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 49.80197,
      "id": "31112839",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị lỗi iphone không vô được tất cả  wifi có mật khẩu mặc dù mình có ra mấy quán cà phê hay reset lại moderm trong nhà rồi còn wifi không có mật khẩu vô bình thường như vậy là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng và kết nối với wifi lại kiểm tra xem sao anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 49.410072,
      "id": "27711197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại iphone của em quên mật khẩu rồi mà giờ đem lên tgdd mở đc ko ạ . Em vẫn nhớ id apple và password có mở đc ko .",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có một cách là cho restore máy đó ạ; nhưng bạn phải chắc chắn iCloud mình đang dùng chính chủ nữa đó ạ; bạn có thể thử mang máy đến lại siêu thị để bên mình xem kỹ lại xem có thể hỗ trợ được không bạn nhé; cần phải xem trực tiếp để xác định chính xác hơn ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 49.19892,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí về Icloud .Vào iCloud mở tính năng Bảo mật 2 lớp , tức là mỗi lần muốn đăng nhập iCloud trên PC thì phải có mã gửi về iPhone . Vậy Nếu mở tính năng định vị 2 lớp thì làm sao tìm dduocj iPhone bị mất ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp điện thoại bị mất thì bạn có thể làm lại số điện thoại để xác minh bước 2. Thêm nữa, nếu bạn đã đăng nhập với 1 máy tính và đã chọn tin cậy máy tính thì lần sau bạn có thể đăng nhập vào iCloud bình thường mà không cần xác minh bước 2 nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 49.141815,
      "id": "27360334",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi, tình hình e quên pas tk icloud, email và câu hỏi bảo mật của tài khoản icloud cũng quên luôn nên h không thể kiếm lại mật khẩu được. Không biết bây giờ phải làm thế nào. Nếu em restore máy khôi phục về trạng thái ban đầu thì tài khoản icloud hiện tại đang lưu trong máy có bị diz ra không anh. Em định restore lại máy rồi tạo một cái icloud mới",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn restore lại máy thì sau đó máy sẽ yêu cầu tài khoản và mật khẩu iclou mới đăng nhập được vào máy bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài Apple Care TIẾNG VIỆT: 1800 1127 ( Từ thứ 2- thứ 6, 9h - 18h) để được hỗ trợ bạn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 48.448837,
      "id": "30475247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ bên tgdd chạy Lại phần mềm được không ạ. Mình quên mất mật khẩu nên ra vậy rồi. Chẳng biết làm sao nữa.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 48.228817,
      "id": "19672586",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e bị vô hiệu hóa .Nhưng vẩn còn nhớ mật khẩu icloud thì phải làm sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để Restore lại điện thoại lưu ý bạn phải nhớ mật khẩu iCloud chứ không điện thoại sẽ bị khóa và ứng dụng dữ liệu trên máy sẽ bị mất hết nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 47.9618,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 47.928097,
      "id": "22877498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại mà máy báo nhập mật má giới hạn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy yêu cầu bạn nhập mật khẩu giới hạn mà bạn đã cài cho máy thì mới được , bạn trước đây đặt mã là gì thì nhập đúng vào là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 47.7036,
      "id": "27671356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 47.49091,
      "id": "19836385",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi Mình có đặt nhập sai mật khẩu 10 lần thì xoá hết dữ liệu trong máy nếu vậy icloud của mình có còn ko vậy và có ảnh hưởng gì đến máy ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó thì tài khoản và mật khẩu iCloud nếu bạn nhớ thì vẫn còn , máy vẫn bình thường không ảnh hưởng gì ạ , chỉ có dữ liệu trên máy sẽ bị xoa hết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 47.384705,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 47.04074,
      "id": "27493202",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của e bị vô hiệu hóa .có mở lại máy dc ko ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 46.943573,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 46.797497,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 46.307804,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.206253,
      "id": "27671424",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ mở khóa xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 46.001236,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.712334,
      "id": "21917587",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mình bị vô nước lúc đi mưa và mở nguồn không lên luôn, vậy có sửa được không vậy QTV, và nếu sửa báo giả khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí sửa chữa và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.688866,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.544434,
      "id": "26739227",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e có cái ip 5s bị quên mật khẩu.  Bên tgdd có thể mở khóa giúp e dc ko ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Bạn lưu ý bạn cần nhớ tài khoản iCloud để có thể nhập khi có yêu cầu.Xin thông tin đến bạn. ,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.38889,
      "id": "31127713",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mất mật khẩu màn hình có cách nào reset máy lại được không",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Nếu là máy Lock thì không nên thao tác theo anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.236706,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.16293,
      "id": "27671361",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là trường hợp này không có cách nào mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.16293,
      "id": "27671360",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này thì không thể mở khóa cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.16293,
      "id": "27671358",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn quên mật khẩu Icloud thì tiếc không có cách nào khôi phục bạn nhé, bạn vui lòng đem máy đến các cửa hàng sửa chữa iphone để được hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 45.022915,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.930397,
      "id": "29359212",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi nào mở khóa màn hình thì Iphone 6  yêu cầu nhập mật khẩu thay cho việc mở bằng vân tay?",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy mới khởi động lại thì iphone sẽ yêu cầu nhập mật khẩu thay cho vân tay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.857418,
      "id": "27407159",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị khóa icloud có cách nào mở được không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn quên tài khoản icloud hay như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.521076,
      "id": "22183011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone của bạn em bị như vậy thì làm cách nào mở lại ạ nó kh nhớ iCloud và Email luôn",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như không nhớ iCloud và Email thì sẽ không lấy lại được, không mở khoá được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.220757,
      "id": "26348840",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài ip6 tự nhiên e không cài đặt gì mà giờ máy không kết nối được wifi nữa. E cứ tưởng do lỗi mạng wf nhà e nhưng e thử bắt của nhà khác mà máy cứ hiện không đúng mật khẩu. Vậy là máy e bị sao và phải làm như thế nào ạ. E đã cài đặt lại máy xoá ip luôn rồi mà k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chuyển bàn phím về tiếng Anh và nhập lại mật khẩu Wifi xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 44.06284,
      "id": "21352732",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu reset máy iphone mà nhập sai mật khẩu 10 lần thì máy sẽ thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.896057,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.86432,
      "id": "19587806",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình bị mất tiếng.khởi động lại máy thì được nhưng được 2 ngày lại bị tiếp.như vậy là bị lỗi gì qtv?cách khắc phục lỗi này?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.813354,
      "id": "29846144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip quên mật khẩu mở máy thi lam cách nào mở lại dc hay reset về gốc dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.740707,
      "id": "27947640",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình sao hay có tình trạng đang mở ứng dụng xong nó đen màn hình vòng quay quay . Bắt nhập lại mật khẩu . Dạng như bị đơ vậy đó .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.62724,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình không biết bị gì mà vào wifi không được dù đúng mật khẩu và nó cũng đã cho truy cập mà vẫn không hiện sóng wifi mà chỉ hiện 3G. Mình cũng không sử dụng được wifi luôn nhưng những máy khác thì dùng bình thường. Mong được trả lời ạ!",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này anh khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi báo lỗi > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé anh . Sau đó anh tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được anh nhé.Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.254196,
      "id": "21352727",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu reset máy iphone mà nhập sai 10 lần mật khẩu thì máy sẽ thế nào",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh thực hiện  nhập sai mật khẩu quá nhiều thì máy sẽ bị khóa trong một khoảng thời gian nhất định đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.237476,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 43.21209,
      "id": "29148245",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 5s của mình nhập quá 10 lần mật khẩu nên bị khóa truy cập . Phải làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.922787,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.772243,
      "id": "24535250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32g ở tgdd, hôm trước máy bị lỗi phần mềm chỉ sáng màn hình trái táo ra chạy lại chương trình rồi mấy hôm nay ngày nào cũng bị như vậy đến chục lần, nhưng bấm nút nguồn và nút home thì lại khởi động lại được, như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột nên bạn thử vào lại Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) 1 lần nữa và sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.65807,
      "id": "30258257",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã khởi động lại và vẫn như cũ vẫn phải nhập mật khẩu là sao vậy ạ với lại vừa khởi động lại nó hiện 1% xong mới bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.365696,
      "id": "28858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có mua iPhone 6 ở TGDD giờ mình quen mat khẩu mở khóa giờ có cách nào mở đc ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 42.2909,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.891445,
      "id": "30899569",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd mình có mở khóa kích hoạt icloud của iphone 5s không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh cần phải có tài khoản iCloud mà máy yêu cầu mới dùng được, ngoài ra không còn cách nào khác anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.869396,
      "id": "31708506",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có con ip4, lâu rồi không xài, bây giờ quên mật khẩu, tôi mua ở tgdd, không biết tgdd có hỗ trợ mở khóa được không ? Chi phí là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.59314,
      "id": "19969862",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV nào giúp với , sao facebook xoá đi cài lại nhiều lần rồi mà vẫn không có kết nối internet, lần trước có 1 bn QTV nói là quên wifi đi, khởi động lại và kết nối lại wifi, mình thử làm r , nhưng mà nó chỉ xài đc 3 ngày rồi nó lại không có kết nối internet",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.5399,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.38621,
      "id": "17907658",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình sài lâu lâu giống như máy bị đứng vậy ah. k bấm đc gì hết. bấm tắt màn hình xong mở lên mới được? nếu 1 ngày mà bị 3 4 lần như vậy là do máy có vấn đề hay sao vậy QTV?",
      "answer": "Chào bạn ! Trường hợp này máy treo bạn ấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 15s máy sẽ tự tắt mở lại là được bạn nhé. Không ảnh hưởng gì, nên bạn an tâm sử dụng nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.375458,
      "id": "18125963",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV mình mới mua iPhone 5 se nó 64 G sao mình mở máy có 55 G cho mình biết một chút với lại 5 Se ko có chức năng thích nghi màn hình vô cài đặt chung xong bấm vô trợ năng ko thấy chữ thích nghi màn hình hay là 5 se ko có chức năng này",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thống chiếm dung lượng khoảng 8-9GB nên máy trống chỉ khoảng 55GB nhé bạn .Điện thoại iPhone SE có chức năng thích nghi màn hình . Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.262165,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.24527,
      "id": "30025216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tài khoản icloud bj quên mật khẩu.  giờ bắt kích hoạt icloud e chỉ có số tạo tài khoản icloud có lấy lại dc icloud để mở máy ko ạ.xác minh bảo mật và email tạo tk e quên rùi ak.ad cho e link hướng dẫn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh không nhớ tên của iCloud, email xác nhận,... thì không có lấy lại được iCloud nha. Hiện anh chỉ còn cách liên hệ xem có giúp anh được không nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.16422,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 41.160877,
      "id": "28877992",
      "field_search": "question",
      "question": "em đag sử dụng iphone 6 plus  nhưng em không có tài khoản icloud  và em quên mật khẩu nên giờ em phải làm sao để mở máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu quên mật khẩu thì cần restore máy. Tuy nhiên, máy sẽ yêu cầu tài khoản iCloud, nếu không có tài khoản iCloud thì không thể dùng được máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.94661,
      "id": "32000326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trưa nay mình mới sửa một số tên trong danh bạ và lỡ xoá tên của mình trong danh bạ luôn vì nghĩ k cần thiết. Sau đó thì thoát ra vào lại danh bạn thì mất đi ảnh của mình trong phần thẻ của bạn khi cài ảnh lại thì cũng k hiện lên dc. Sau đó vào cài đặt thì hình ảnh ID Apple cũng bị mất và cài lại cũng k hiện lên. Mong TGDD giải đáp giúp mình. Thanks",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh vào cài đặt > nhấn vào tài khoản iCloud > sửa > chọn ảnh đại diện là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.890926,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.8756,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.802116,
      "id": "29053902",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải mật mật khẩu id là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.713642,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb có được 1 ngày sao góc phải màn hình của máy mình ấn vào lại thấy không kín bị phồng là sao.3 góc còn lại không bị",
      "answer": "@Quang: góc gần cạnh nút hơn bên phải của máy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.64645,
      "id": "17462713",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình đặt cọc xong mình mua luôn hay mua trả góp vậy ? Và tại sao lại phải đặt cọc , nếu không đặt cọc thì không có hàng nữa hay giá sẽ cao hơn giá dự kiến ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đặt cọc là chương trình khuyến mãi của Thegioididong.com, khi đó anh sẽ được ưu tiên nhận máy sớm và có các khuyến mãi giá trị ạ, khi cọc anh có thể chọn mua trả thẳng hay mua góp đều được ạ, em chưa có thông tin sau đợt cọc này máy có hàng tiếp hay còn giữ giá không ạ, anh quan tâm vui lòng cọc sớm vì máy đang có giá rất tốt.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.569332,
      "id": "21737575",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình ấn 2 lần nút home nó ra trình đa nhiệm mà bây giờ mình muốn mở chức năng tầm với cũng cần phải ấn 2 lần phím home như vậy sẽ bị trùng với phím trình đa nhiệm .bạn hướng dẫn mình cách mở chức năng tầm với .thanks",
      "answer": "Chào bạn,Chức năng tầm với thì bạn chỉ cần chạm 2 lần (không nhấn) vào nút Home bạn nhé. Để kích hoạt tính năng này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > bật lên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.38775,
      "id": "28768175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã có tk icloud. Bây giờ định mua iphone 6 nhưng tk icloud cũ e quên mật khẩu rồi. E vẫn dùng số dt cũ. Vậy nếu mua dt mới thì e lấy lại mật khẩu icloud cũ ntn? Hoạc đăng kí icloud mới qua số cũ ntn? Sdt em xxxx490040",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo cách để lấy lại mật khẩu iCloud.Hoặc bạn làm theo cách  để tạo tài khoản mới nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.364803,
      "id": "23578879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình mua gan 1 năm rồi giờ đang xài mở may len khoang vài giây tự nhiên nó xoay vòng vòng rồi bắt mình nhập lai mật khẩu, cứ như vậy quài thì phải làm sao, đang gọi video nó bắt phai nhập lai mật khẩu nên đầu dây bên kia mất kết nối luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.207867,
      "id": "21481605",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào qtv,  Mình đang cần xác nhận lại thông tin kỹ thuật như sau:\" Mình mua iphone 6 vừa được 1 tháng, trong quá trình sử dụng thì phát hiện máy báo pin đầy khi sạc đến 80% (nếu vẫn cắm sạc thì pin vẫn được sạc đến 100%), mình đã mang ra shop kiểm tra và tư vấn bên tổng đài thì được báo đây là tính năng mới của hệ điều hành.\" Vậy mình muốn qtv kiểm tra lại lần nữa để khẳng định giúp mình đây là tính năng không phải là lỗi! Cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi bạn nha, thường thì khi tới mức 80% pin trở lên là máy sẽ giảm nguồn điện sạc vào để giúp quá trình sạc ổn định hơn đến khi đầy và lúc này thì máy sẽ có thông báo để nếu bạn có cần gấp thì có thể ngắt sạc để dùng máy mà không sợ ảnh hưởng đến pin bạn nhé, đây là 1 chức năng mới trên phiên bản IOS hiện tại ban nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.204727,
      "id": "20094625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy ip6 này mình mới mua 1 tháng mà khi có tin nhắn trên zalo hay messenger đến , thỉnh thoảng nó báo hiệu tin nhắn đến khi thì không báo là sao ad? Mình đã thử cài đặt lại phần thông báo rồi mà sao lúc có lúc không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.19589,
      "id": "18660660",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có mua trả góp 1 lần và hiện tại thu nhập tháng trên 10trieu có thể đủ khả năng mua trả góp nửa. Xin hỏi có được phép mua nửa ko ạ.",
      "answer": "Chào chị.Chị có thể cho em biết chị có đang trả góp không ạ hay chị đã hoàn thành xong hợp đồng trả góp rồi ạ. Để em hỗ trợ chị về các gói cững như các công ty tài chính chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.154354,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.13465,
      "id": "21193604",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình quên mật khẩu rồi quên icoul thì mình sợ quá. Ad góp ý với em được hk. Em sợ quên cả 2 nên khỏi sử dụng icoul dc hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn quên mật khẩu khóa màn hình và nếu quên luôn mật khẩu tài khoản iCloud thì không thể vào điện thoại được nữa bạn nhé. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đã đăng nhập tài khoản iCloud vào máy chưa để mình giúp bạn .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.04502,
      "id": "28152518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại câu hỏi bảo mật, nhưng câu hỏi bảo mật cũ mình k biết, giờ phải làm sao.... TK icloud là do NV ở TGDĐ tạo cho mình khi mua máy????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn thông tin mật khẩu tài khoản Icloud này không vây, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 40.004337,
      "id": "20282237",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 6+. Mình đã nâng cấp lên bản beta 3. Không hiểu sao trong quá trình sử dụng máy lại hiện màn hình màu đen và có biểu tượng xoay tròn ở giữa máy. Sau đó thì yêu cầu mật khẩu mở máy lên. V là s ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bản bete 3 của bạn cụ thể là ios bao nhiêu để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.971004,
      "id": "31378094",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản và mật khẩu ID apple có phải là icloud không ad.",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ID Apple là tài khoản iCloud anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.954876,
      "id": "24439121",
      "field_search": "question",
      "question": "Estimated manufacture date  Estimated phone age  2 câu trên là ngày sản xuất và tuổi của máy đúng k ? Và cho mình hỏi đó có phải ngày kích hoạt luôn đúng k",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể mục bạn đề cập nằm ở phần nào của máy để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.92861,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.919598,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.91511,
      "id": "21912301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. phần mềm messenger mình bấm vô thì tự động nhảy ngược ra không vô được... mình thử nhiều lần. và xoá tải lại cũng vẫn y như vậy. thì làm sao để khắc phục nó ạ. cám ơn mọi người",
      "answer": "Chào bạn, Trong sáng nay rất nhiều điện thoại iPhone vào Messenger bị văng ra , hệ điều hành iOS cũ hay mới đều bị nhé bạn .Bạn có thể xoá cả hai ứng dụng Facebook Messenger và Facebook sau đó cài đặt lại. Tuy nhiên, cần login (đăng nhập) vào Messenger trước rồi mới đến ứng dụng Facebook. Đây là cách tốn thời gian hơn, nhưng khá hiệu quả với số đông người dùng.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.87285,
      "id": "20018035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua máy gần 1 tháng. Sạc vẫn bt, nhưng mấy ngày nay máy sạc đến 98%, mình rút ra cắm lại thì nó báo 100%. Lên mạng thì thấy cũng có nhiều ng bị vậy. Xin hỏi có cần đem lên ttbh không ạ?  Máy mình 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, do sạc pin thì khi pin gần đầy thì dòng điện vào bị giảm lại nên đôi khi đầy rồi mà % chưa hiển thị đúng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.84817,
      "id": "30113300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mik hỏi là sao mik đang chơi liên quân bằng iphone 6 thì tự động màn hình đen lại và thoát ra, vô lại thì cũng như vậy, tình trạng này xảy ra khoảng 2 ngày nay. cho mik biết là đó là lỗi do máy hay do game ạ? và nếu do máy thì có cách khắc phục k ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.792988,
      "id": "29422449",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu cloud thì lam sao lấy lại đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.643158,
      "id": "20165953",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k vào đc fb là sao z , mỗi lần đăng nhập đều k có kết nối internet, trong khi đó mạng rất mạnh, có 1 QTV bảo là phải quên mạng đi khởi động máy lại rồi đăng nhập lại mình có thử làm nhưng chỉ sau 3 ngày là nó lại báo k có kết nối internet, bị mấy tháng rồi, có cách nào giúp mình k z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi xem có khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.64212,
      "id": "23326560",
      "field_search": "question",
      "question": "Đợt trước mình mua iphone ở thế giới di động xong rồi dùng luôn cái icloud của tgdd để tải zing mp3 về, mà h mình thay bằng icloud của mình, mình muốn update zing mp3 mà nó yêu cầu mật khẩu icloud của tgdd, bây giờ mình cũng k thể mang máy ra cửa hàng được (nhà mình cách cửa hàng khá xa). Mình phải làm gì bây giờ? nếu xóa đi cài lại = icloud của mình thì nhạc tải về sẽ bị mất hết (200 bài)",
      "answer": "@Nguyễn Lê Thái Quảng: bạn có mang ra tgdd thì chưa chắc nhân viên đã nhớ đúng pas, nên tốt nhất cũng là xoá đi cài lại🙂",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.45252,
      "id": "28301449",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chính hãng của mình reset lại bị lỗi máy báo không kích hoạt được, thế giới di động có sửa được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.262955,
      "id": "24431092",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình không thể mở File .PDF trực tiếp trên Safari được nữa vậy?? Thằng bạn mình nó mở được còn mình lại không?? Chung website của Trường mà mình mở không dc??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn vào Appstore tìm và cài ứng dụng \"PDF Reader\", bạn dùng ứng dụng này đọc được các file PDF bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.257786,
      "id": "29897241",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên đặc lại mày khi mất mật khẩu hông",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh quên mật khẩu thì cần tham khảo hướng dẫn \"\" để khắc phục anh nhé. Anh cần bỏ mật khẩu mới vào máy được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.243103,
      "id": "20692375",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi ? Mình có con IPHONE SE 16GB ! Mua được khoảng 10 tháng . Mình hay bị như thế này , QTV xác định sơ dùm mình coi là bị gì nhé .  1. Khi Vào vùng mất sóng , lúc ra khỏi vùng mất sóng thì nó cũng mất luôn , ko bắt sóng lại dc ( Phải chuyển chế độ máy bay hay khởi động lại mới hết .  2. Pin còn khoảng 2-3% là bị đơ đơ và tắt nguồn luôn , ít khi thấy xuống tới 1% ( có khi thấy có xuống ) .  3. Pin sạc khoảng 88% là nó ngắt ko sạc nữa . phải rút ra cắm lại nó mới sạc đủ 100%",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với tất cả các sự cố lỗi như thế bạn giúp mình vào phần Cài đặt -> Cài đặt chung -> Đặt lại -> Đặt lại phần cài đặt trong máy sau đó chờ cho máy tiến hành khởi động thiết lập lại trong máy xem có cải thiện và khắc phục được hay không bạn nhé. Lưu ý nếu máy có sử dụng tài khoản icloud bạn nên thoát ra trước khi tiến hành thiết lập bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.219116,
      "id": "26471976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có khởi động lại nhiều lần rồi mà ko khắc phục được máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể điện thoại của bạn bị lỗi phần mềm nên bạn thử khôi phục cài đặt gốc xem sao bạn nhé. Để khôi phục cài đặt gốc bạn vui lòng vào Cài đặt > Sao lưu và đặt lại > Đặt lại về dữ liệu gốc bạn nhé nhưng bạn lưu ý khi khôi phục cài đặt gốc thì tất cả dữ liệu và ứng dụng trên điện thoại của bạn sẽ bị mất hết và lưu ý xóa tài khoản Google trên điện thoại trước khi khôi phục bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.213634,
      "id": "22769489",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone của mình đổi  mật khẩu xong giờ quên đã đăng nhập icloud của mình nhưng kêt nối vào itune không nhận.mong được sự giúp đỡ từ các bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết thêm thông tin là khi bạn kết nối với máy tính không được thì máy có thông báo gì không bạn , để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn nha.  Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.196095,
      "id": "28866282",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone quen mat khẩu khóa máy,con nhớ mật khẩu a",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.190388,
      "id": "21587639",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa xài ip lần nào nhưng em chỉ tìm hiểu. Thì mình mở khóa bằng bảo mật VT sao phải nhập icoul ms dùng dc ạm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với bảo mật vân tay thì sẽ khác với iCloud với vân tay thì hỗ trợ bạn khóa màn hình còn với iCloud thì sẽ khóa toàn bộ máy tức là bảo mật sẽ cao hơn nếu máy của bạn mất vân tay thì có thể Restore lại máy để sử dụng được nhưng nếu máy bị khóa iCloud thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa và không sử dụng được điện thoại nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 39.071587,
      "id": "24099968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua nên chưa nhập mật khẩu wifi của nhà mình. Bật wifi lên thì máy yêu cầu chọn mạng wifi. Mình chọn mạng của nhà mình thì máy cứ load hoài và ko yêu cầu nhập pass wifi. Mình cũng đã thử wifi của hàng xóm và cũng như vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trước tiên bạn thử khởi động lại máy xem có kết nối mạng wifi được chưa bạn nha. Nếu không được thì bạn có thể phản hồi lại để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.996975,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.987904,
      "id": "29049873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ giúp mình mở iphone 6 mà không cần ấn nút home và nút khóa.  Mình làm hết cách rồi... Vào nút home- giữ nút home để mở mà cũng không được",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng mở khóa không dùng phím home hay nguồn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.893646,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.8904,
      "id": "25013017",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mỗi lần mình cài ứng dụng trong app store thì lại bắt nhập mật khẩu. Có cách nào chỉ cần nhập 1 lần thôi k",
      "answer": "Chào bạn,  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.883667,
      "id": "26349275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Máy e kết nối wfi nó cứ hiện không đúng mật khẩu. Mặc dù e đã cài đặt lại máy và kết nối thử với nhà khác",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi nên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.824116,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.797207,
      "id": "24053825",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi giúp minh với iphone mình 6plus tự nhiên từ tối qua tới giờ cú vài giây nó lại xuất hiện vòng quay như đang tim kiếm sau đó nó lại hiện ra màn hình chính, mình không làm được gì cả, ko biết nó bị sao nữa, mình dã thoát icloud, mở nguồn lại nhưng không đc. Mong kỹ thuật hỗ trợ mình, mình có kèm ảnh tính trạng hiện giờ của iphone, mình mới mua đc vài tháng thôi.",
      "answer": "@Nguyễn Minh Phương:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.75404,
      "id": "19652638",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi khi mua máy về mình tạo ID apple đã ok nhưng khi đăng nhập vào gmail để xác nhận thì máy báo sai mật khẩu. Mình đã thử tạo 3-4 lần mà vẫn ko dc.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn đã tạo Gmail trước khi tạo ID Apple chưa bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.674435,
      "id": "28781078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tggd cho mình hỏi chút iPhone 6. Có cách nào mở khóa mk màn hình ko .có thể resets lại máy dc ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên mật khẩu màn hình hay như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.655308,
      "id": "19804540",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mới mua Iphone tối  hôm qua tại FPT tức ngày 28.6. Nhưng sao mình kiểm tra trên web Apple nhưng sao hạn gọi điện của mình (sau 3 tháng) là 26/9 và hạn bảo hành (sau 1 năm) là 27/6 vậy bạn? Tại sao lại là ngày 26,27 mà không phải là ngày 28? Liệu có ai đó đã active điện thoại mình trước rồi k? Thank admin",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp này là do chêch lệch múi giờ chị nhé, chị mua vào buổi tối nên khi kích hoạt thì có thể trang web Apple chạy theo giờ Mỹ nên chậm hơn 1 ngày đó ạ. Nên kiểm tra lại trên web Apple thì sẽ mất 1 ngày chị nhé, trường hợp này không phải điện thoại active trước đâu ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.592834,
      "id": "26480341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua tại điện máy xanh nhưng mang tới TGDĐ kiểm tra và bảo hành có được không? Và nếu đúng máy bị lỗi như tôi nói thì có được đổi máy khác không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh mua tai DienmayXanh. com thì anh có thể mang ra siêu thị để bên em hỗ trợ được nha anh. Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.512974,
      "id": "25719325",
      "field_search": "question",
      "question": "E tính chuyển từ android sang ios nên cho e hỏi vài điều ạ: 1. Sđt đăng ký icloud thì e có thể lấy sđt đó đăng ký icloud khác được k? Hay là phải đổi sđt ở icloud cũ rồi mới đăng ký được cái mới ạ? 2. E có thể xóa tài khoản icloud được k? 3. Hđh ios lúc nâng cấp lên rồi có xuống được như android k ạ? 4. Lúc e lỡ bấm sai password nhiều lần làm đt bị khóa luôn thì iphone có reset lại được k ạ? E cảm ơn rất nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, mình xin trải lời bạn như sau ạ:- Với 1 số điện thoại có hỗ trợ tạo 2 tài khoản iCloud.- Tài khoản iCloud thì không xóa đi được bạn nha.- Với iOS nếu Apple còn hỗ trợ hạ cấp thì có thể hạ được bạn nhé. - Nếu quên pass thì bạn có thể restore máy, tuy nhiên máy sẽ yêu cầu iCloud, nếu không nhớ iCloud thì không mở được máy nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.4755,
      "id": "31421670",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của tôi thường xuyên bị mất sóng sim, tắt nguồn mở lên lại thì nhận được sim, rồi để trong khoảng thời gian lâu gần 1 ngày thì lại bị mất sóng tiếp không hiểu tại sao. Tôi sử dụng sim vina.",
      "answer": "Chào anh,Trước tiên để biết lỗi này là do SIM hay do máy thì anh thử gắn SIM của 1 nhà mạng khác vào máy của anh nhé. Nếu SIM sử dụng được bình thường thì lỗi này là do SIM cũ của anh, ngược lại nếu SIM mới lắp cũng gặp tình trạng như vậy thì có thể đây là lỗi từ máy anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.44882,
      "id": "28505477",
      "field_search": "question",
      "question": "tạo APPLE ID  có được dùng mật khẩu gmail không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể đặt mật khẩu ID Apple giống mật khẩu của Gmail được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.38118,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.348843,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.232975,
      "id": "31178349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi hiện tại e sài con iphone 6 này e bị quên mật khẩu ID App muốn tạo lại thì phải lm s ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không anh nha: Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.22966,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.229115,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.227722,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.18023,
      "id": "30445451",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho Em hỏi  Em đi bảo hành máy nhưng mà quên icloud và bên appe yêu cầu Em thêm hóa đơn giá trị gia tăng hoặc phiếu xuất kho để mở khóa icloud vậy thì Em có được cung cấp những giấy tờ đó hay ko từ tgdd",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này thì bên em vẫn có hỗ trợ được anh nha, anh có thể tham khảo  anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.12039,
      "id": "30253608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua ở tgdđ ngày 13/5 giờ e trả lại được bao nhiều tiền ạ.",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá là 60% giá trị sản phẩm trên hóa đơn, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.076168,
      "id": "24096860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại mình đang sài cái Iphone 6 lock, tin nhắn SMS thì vẫn gửi và vẫn nhận bình thường, nhưng có 1 trường hợp đặc biệt mà mình không hiểu Ông Thầy mình sài Iphone 4, Ổng nhắn tin mình không nhận được, mà mình mở mạng thì lại nhận được, do đi làm nên mình không có sài mạng chỉ khi về nhà thì mình mới mở mạng và nhận đươc tin nhắn không biết điện thoại mình đang bị lỗi gì.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do iPhone của thầy bạn đang dung iMessage nha. Và điện thoại thầy bạn không bật chuyển sang SMS nên gặp tình trạng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.991016,
      "id": "21302772",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ng ta nhan tin lại ma no kh Thông báo Vậy ad bị mấy ngày rồi máy mới mua đó",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn bật thông báo tin nhắn bằng cách vào cài đặt > thông báo > chọn tin nhắn > bật cho phép thông báo là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.976215,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.92072,
      "id": "32117985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị tắt wifi khi khoá màn hình không nhận được tin nhắn từ zalo, mở màn hình thì tự động kết nối wifi lại. Mình không biết đó là tính năng hay là lỗi ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thử tắt tiết kiệm pin, khởi động điện thoại và theo dõi lại xem khắc phục được không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.813,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.76011,
      "id": "26567772",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã 36t và có nghề nghiệp ổn định và mk ms đặt 1 cái ở đây và thủ tục trả góp đối với mình sẽ như thế nào. Liệu máy mk đặt có phải máy mới chính hãng k",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là Sản phẩm MỚI 100% chính Hãng chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.708103,
      "id": "22663825",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua máy vào hồi ngày 13/10, nhưng về test màn hình thì thấy bị hở sáng, và có đốm màu trên màn hình, vậy có dc 1 đổi 1 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể mang máy ra Siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ nha. Nếu Sản phẩm được mua tại Thegioididong.com, bị lỗi kỹ thuật thì bên em hỗ trợ đổi sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.704926,
      "id": "28946214",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ip khóa màn hình quên bass khóa màn  hình bên mình kỷ thuật có mở dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng xử lý tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.669895,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.596794,
      "id": "21108052",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mơi mua. Đặt mật khẩu để trẻ con nghịch ấn sai quá nhiều. Giờ máy không nhận mật khẩu không thể vào làm thé nào ạ",
      "answer": "Chào bạn huy,Trường hợp này bạn giúp mình bấm  để tham khảo bài hướng dẫn khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.573708,
      "id": "29042774",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại nếu mình mua thì được khuyến mại 500.000 và giảm 3% đúng k ?",
      "answer": "Chào anh Tiến Anh.Dạ, với chương trình giảm giá ngày 8/8/2018 thì mình có thể nhận được mã giảm giá ngẫu nhiên nha anh. Nếu được anh có thể điền số điện thoại vào ô để nhận mã giảm giá anh nhé. Còn với khuyến mãi giảm 500.000đ thì không áp dụng với mua góp lãi suất  0% nha anh. Nếu được anh có thể thông tin khu vực mình( thị xã,quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.57118,
      "id": "26359828",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDĐ có hỗ trợ mở khóa icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn quên mật khẩu Icloud thay hay như thế nào để bên mình kiểm tra hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.517326,
      "id": "18507915",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị quên câu trả lời bảo mật của icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn quên câu hỏi bảo mật iCloud thì không có cách nào lấy lại được mật khẩu iCloud cả bạn nhé. Bạn liên hệ trực tiếp đội Apple Support để hỗ trợ. Liên hệ tổng đài tư vấn Apple Support Việt Nam: 1800 1127 .Thời gian: từ 9h:00-18h00, thứ Hai đến thứ Sáu.Hoặc bạn có thể truy cập Website https://getsupport.apple.com/ chọn hiển thị ngôn ngữ Tiếng Việt để đặt lịch hẹn với bộ phận hỗ trợ Apple sẽ liên hệ cho bạn trong thời gian sớm nhất.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.486195,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.322945,
      "id": "21813283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi: E muốn reset dòng 1 iPhone 6 thì có mất danh bạ, ảnh ko a? Máy có hỏi mật khẩu và iCloud khi reset ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Reset máy sẽ mất hết dữ liệu của máy và nếu máy có icloud thì cần phải thoát icloud trước khi reset bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.24337,
      "id": "20195167",
      "field_search": "question",
      "question": "Zalo của e thông báo lúc có lúc không? Dù e đã bật cài đặt thông báo. Và vẫn k nghe được tiếng trong ứng dựng memrise và game tuoch k có nhạc nền. Dù e đã khởi động lại máy và cài đặt lại ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể mở ứng dụng zalo, tìm biểu tượng 3 chấm ở góc dưới bên phải- bánh răng cài đặt- cài đặt- tin nhắn và thông báo- bạn kiểm tra các mục tại đây đã bật lên hết chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.23787,
      "id": "26300499",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại cài đat gốc nhưng ko biết cho dòng nào cho đúng ạ nó có 2 dòng lận",
      "answer": "Chào bạn,Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.221855,
      "id": "29805190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đến ngày mà mình không trả góp thì sẽ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp với công ty nào ạ, nếu anh đóng trễ tiền góp thì bị phạt anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.11992,
      "id": "18767428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua được 2 ngày rồi vậy là nhận hàng bình thường phải không ad.",
      "answer": "Chào anh Nhân,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng bên em và đã có tin nhắn xác nhận hoặc bên em đã liên lạc với anh để xác nhận đơn hàng thì anh vẫn sẽ nhận được sản phẩm bình thường anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.115112,
      "id": "22271960",
      "field_search": "question",
      "question": "Hqua mình có qua store nhờ xử lý một 1 số vấn đề của máy. Ktv mở khoá icloud và lúc về quên k thiết lập lại icloud. Giờ mình muốn thiết lập lại. Mong tư vấn giúp m nhé!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn giúp mình vào phần cài đặt > icloud > đăng nhập tài khoản và mật khẩu của bạn vào là đăng nhập được thôi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.071987,
      "id": "26578946",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em chơi game free fire nó lại báo là \" Máy chủ khu vực của bạn hiện không khả dụng\" là sao vậy ad. Trên i phone 6 16g ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.043266,
      "id": "31451140",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphons bị vô hiệu hóa itunes ..có thể đem ra tgdd mở được hông ạ ..mất bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.03436,
      "id": "26569942",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu tới ngày có hàng tại siêu thị, nhưng vì lý do công việc mà tôi tới trễ 1, 2 ngày thì có đc k?",
      "answer": "Chào anh,Khi chuyển hàng về Siêu thị thì Thegioididong.com sẽ hỗ trợ Giữ hàng cho anh trong tối đa 72h nha. Trong thời gian này anh vui lòng đến Siêu thị để nhận hàng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.904697,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.896175,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.717293,
      "id": "17722349",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chhuts. mình có đặt coc ở tgdd rồi nhưng mình đã có người tăng máy, mình co lấy lại được cọc ko và thời gian lấy cọc ntn? tk",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể liên hệ trực tiếp tổng đài siêu thị Thegioididong.com 1800.1060 để được hỗ trợ anh tốt nhất nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.71426,
      "id": "30117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn cài đặt thông báo pin đầy khi sạc. Cài như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại của bạn rất tiếc không hỗ trợ tính năng này > không cài đặt được bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.70588,
      "id": "20454808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình mới mua iPhone 6 32 gb tại TGĐ. Muốn mở màn hình khoá thì phải nhấn nút home. Mình muốn đổi kiểu mở màn hình sang \"vuốt để mở khoá\" thì phải làm như thế nào. Mình thử các cách trên mạng nhưng không được.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không được bạn nhé, kể từ khi điện thoại iPhone được cập nhật lên hệ điều hành iOS 10 thì không còn chức năng vuốt để mở khóa nữa , bạn buộc phải nhấn nút Home để mở khóa nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.660606,
      "id": "25323403",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iPhone 5S mua tại tgdđ tính tới nay cũng được 2 năm thì k biết có được đổi trả k ạ? Và nếu được thì số tiền nhận lại là bao nhiêu ạ, nếu mình nhớ k nhầm thì lúc mình mua có giá 8.990.000, 23-12-2015 .-.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm anh đã sử dụng hết thời hạn bảo hành nên không được hỗ trợ thu lại anh ơi, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.659733,
      "id": "23087906",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt hàng mua máy này. Nhưng hôm qua bên tgdd không liên lạc được với mình nên đơn hàng của mình bị hủy. Qtv có thể liên lạc để mình đặt hàng lại được không. Sdt của mình 0986 743 234",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên hệ với anh hỗ trợ anh sớm nhất nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.61476,
      "id": "22409027",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi cần 1 điện thoại giá từ 8 tới 10 triệu. cháu tìm giúp tôi, yêu cầu: có khả năng ghi âm cuộc gọi (ưu tiên), nếu không có iphone thì có thể hãng nào uy tín cũng được. Mong gặp Feedback admind ( hỏi 2 lần)",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có sản phẩm Samsung Galaxy A7 2017 có thể đáp ứng được tốt nhu cầu sử dụng của bạn nên bạn có thể tham khảo nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.6102,
      "id": "27496359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip6 dc 3 tháng...mất hộp, bên mình có thu lại ko ạ? Và mình bị mất bao nhiêu phần trăm nếu bán?",
      "answer": "Chào chị,Dạ mất hộp siêu thị bên em vẫn có thu lại sản phẩm chị nhé, tuy nhiên sẽ tính phí hộp khoảng 5% giá trị sản phẩm nữa đó chị ạ, vui lòng cho biết ngày tháng chị mua sản phẩm rồi bên em tính giúp chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.58315,
      "id": "23227964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đặt hàng iPhone 6.32GB. Thì mấy ngày mới có hàng ạ. Cho e biết chính xác mấy ngày để ngày mai e lại của hàng đặt ạ.",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phải tùy vào siêu thị Thegioididong.com khu vực của chị còn hàng hay không nữa ạ. Nếu chị quan tâm thì chị có thể cho em biết chị đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng hay không nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.579628,
      "id": "25194999",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này phải mở màn hình trước thì mới mở khóa màn hình bằng Touch ID được đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn iPhone 6 phải mở sáng màn hình thì mới sử dụng được vân tay nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.47512,
      "id": "27600305",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao mình muốn đổi mật khẩu iCloud thì nó cứ bất mình trả lời 2 câu hỏi này nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là 2 câu hỏi bảo mật mà bạn đã đặt khi tạo tài khoản icloud nên bạn cần trả lời đúng 2 câu hỏi này máy mới cho bạn đổi mật khẩu tài khoản bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.460117,
      "id": "30535054",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt lại máy nhiều lần nhưng nó vẩn cứ giật đơ cứng màn hình, ai có cách gì không?",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho anh nhé . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.458508,
      "id": "31656999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ktra giúp mình máy có imei xxxx52090569657 ngày mua và giá, cũng như còn BH đến ngày nào",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể cho em số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra chi tiết giúp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.454796,
      "id": "25334176",
      "field_search": "question",
      "question": "Em gửi iphone 6 32g đi bảo hành về lỗi tự động tắt nguồn mở lại mất sóng sim sau đó lên hãng thì hãng đổi cái điện thoại khác cho em nhưng em lấy về sài đúng 3 ngày thì bị lỗi y vậy 2 lần . Sao kì thế vậy ạk???",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã đổi máy và vẫn còn lỗi như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn được tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.4206,
      "id": "26412349",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk icloud đăng nhập đúng trong cài đặt và trên máy tính, nhưng trong app store tải ứng dụng bắt nhập mk thì báo bị khoá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần thông báo như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.392384,
      "id": "28401031",
      "field_search": "question",
      "question": "-bị quên mật khẩu iculd thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn này là sẽ được bạn nhé:  Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.379963,
      "id": "22323717",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi phiên bản 10.3.3 cài đặt đèn LED thông báo như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - Cài đặt chung - Trợ năng - Đèn Led để cảnh báo - ON là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.292885,
      "id": "27599099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm theo bạn là đóng trình duyệt wed tồi mở lại nhưng cũng ko được. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Câu hỏi của bạn đã có QTV bên mình trả lời nha, bạn có thể kiểm tra lại bình luận nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.28296,
      "id": "28499000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip của em bị vô hiệu hóa, e nhập tài khoản icloud và xóa khỏi thiết bị ra icloud vậy đem ra tgdd mở đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.256237,
      "id": "27162601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu so sánh camera và hiệu năng của samsung j7+ với iphone 6 thì mình nên mua chiếc máy nào",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus sẽ là máy có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nha. Về chất lượng ảnh từ J7 Plus cũng có lợi thế hơn ạ. Tuy nhiên, Sản phẩm iPhone 6 thì hiệu năng và camera đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.157555,
      "id": "21661103",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với...khi mình đăng nhập facebook liền hiện ra thông báo tạm thời bị chặn chức năng....mình tìm các trang mạng thì chỉ bị chặn một vài chức năng như chat,nhóm,v.v.. đây nó liền hiện ra nhe trên thì bên mình có giúp dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, đây là tính năng chặn chức năng từ Facebook, nên bên mình không thể can thiệp được ạ. Bạn vui lòng chờ đợi trong một thời gian thì các tính năng tạm khóa sẽ được mở trở lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.112812,
      "id": "18643966",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv là robot à. Hỏi gò vấp báo hết hàng gửi lại 3 lần là gần gò thì quận nào còn thì lại báo như lần phản hồi đầu tiên. Hài.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em đang có hàng ở các quận lân cận Gò Vấp, không biết anh gần Quận nào nhất để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.084137,
      "id": "28300608",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua được 1 ngày thấy hơi hở màng hình mình đỗi lại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu máy có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh nhé, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra giúp anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.06758,
      "id": "21615530",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là máy ip6 này ba em mua lại của người ta nhưng ID Apple là của ngươi ta nhưng e k biết mật khẩu của v bây giờ e muốn cài đặt lại để tải ứng dụng thì có đổi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản id cũ > đăng xuất > sau đó bạn làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản mới bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.04811,
      "id": "32446324",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 của mình mới mua đc 2 tuần, nhưng mình muốn đổi sang hoặc bán lại cho TGDD có thu mua lại ko? và mất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ nếu máy anh mua mới bên em (Thegioididong.com) và hiện máy không lỗi, hoạt động bình thường... thì bên em có thể hỗ trợ mình thu và hoàn lại anh mức chi phí khoảng 80% giá trị máy trên hoá đơn mua hàng cho thời gian không quá 1 tháng đầu dùng nha anh. Nếu được anh có thể thông tin giúp em ngày/tháng/năm và giá trị sản phẩm trên hoá đơn mua hàng để em tính mức cho phí đổi trả giúp mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.021736,
      "id": "23184423",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi là IPHONE không có thẻ nhớ. Vậy, trong quá trình sử dụng nếu máy bị treo hoặc bị lỗi và phải khôi phục lại cài đặt gốc -> có phải dữ liệu như: nhạc, video, ảnh.... mà mình lưu trong máy sẽ mất hết?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn nếu bạn khôi phục cài đặt gốc lại máy thì dữ liệu ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.84625,
      "id": "30062643",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tgdd có thu lại con iphone 5s của mình ko ạ mình mua 6500000d ngày 28/7 / 2016 nay niếu mình đuổi lại con khác có được không và còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hết bảo hành bên em không hỗ trợ thu lại nhé anhThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.842922,
      "id": "19437434",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi mình hỏi ... mình lỡ cung cẤP IMEI CHO NGƯỜI LẠ .. nghe nói có bị họ khóa máy được phải không",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ có IMEI thì không thể khóa máy được bạn nhé. Bạn yên tâm nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.82599,
      "id": "18258555",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt mìNh mới mua gần 1 tháng. Mình khôi phục lại cài đặt gốc máy có bị ảnh hưỡng gì ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, bạn có thể khôi phục lại cài đặt gốc của máy để đưa máy về cài đặt ban đầu, tuy nhiên bạn lưu ý là dữ liệu trên máy sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần thoát tài khoản icloud ra trước khi khôi phục bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.77364,
      "id": "21465507",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã đỗi máy 1 lần ví nóng máy do sạc mở nguổn k lên . hôm nay đang bấm em nó đơ luôn đem vào tgdd thì bảo chắc hư luôn rồi đó màn hình gì ấy cón ảnh nhân viện kia bảo khởi động lại đc rồi  .. có ai như mình kh . hơi bị hoang mang . nhân viên nhiệt rtinh2 ok",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình hiện tại máy của bạn đã sử dụng bình thường trở lại chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.700706,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.621937,
      "id": "27869128",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sao minh vào apple store nó lại như vậy. Mà chọn vùng thì lại ko có vn. Máy mình mua chính hãng tại tgdd. Mình mới chuyển qua dùng ip nên cũng chưa quen",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng đó không khả dụng ở Việt Nam nên không hiển thị ra bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.620457,
      "id": "27564448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chức năng và hiệu năng của IPhone Lock có giống với hiệu năng và chức năng của IPhone quốc tế kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiệu năng thì như nhau còn chức năng thì máy lock sẽ có thể bị giới hạn 1 số chức năng như sóng kết nối, nghe gọi, nhắn tin, 3G/4G bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.589592,
      "id": "21968695",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em quên mật khẩu icloud Nên k dùng dk vân tay . Bây h em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể lấy lại mật khẩu tài khoản icloud theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.58065,
      "id": "22570276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy ngay tại tgdđ thì có được 2 khuyến mãi như trên k vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em thì anh sẽ nhận được khuyến mãi Cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh và có thể lựa chọn thêm 1 trong 2 khuyến mãi sau Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) hoặc Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}